{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_017718",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42091&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "울산 삼산 솜누스 운영 정책"
    },
    "text": "を提供しています。 また、客室内にはバスタブが完備されており、リラックスできます。 チェックイン時間は午後5時で、チェックアウト時間は午前12時です。 予約のため、客室料金は2人入室基準に策定されており、パーティールームなどの特殊客室を利用する場合は、直接入室人数を確認する必要があります。 未成年者の場合、入室可否は直接提携店にご確認の上で予約を進行しなければならず、未成年者の男女同室での宿泊予約によって発生する入室拒否についてはキャンセルや払い戻しができません。 もし提携店の都合によるキャンセルが発生した場合は、100%払い戻し処理されます。 また、提携店の事情により客室情報が随時変更される場合がありますので、これによる不利益については当社が責任を負いません。 予約を完了したお客様のために、様々な特典を提供していますので、ご注意ください。 駐車施設は最大限の利便性のために提供されており、お客様の快適な利用のために努力しています。",
    "QA": [
        {
            "question": "このホテルのチェックイン時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は午後5時です。"
        },
        {
            "question": "このホテルのチェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウト時間は午前12時です。"
        },
        {
            "question": "このホテルの客室には何が備わっていますか？",
            "answer": "客室にはエアコン、冷蔵庫、バスタブが完備されています。"
        },
        {
            "question": "このホテルの客室料金はどのように設定されていますか？",
            "answer": "客室料金は2人入室基準で設定されており、特殊客室を利用する場合は直接入室人数を確認する必要があります。"
        },
        {
            "question": "未成年者はこのホテルに宿泊できますか？",
            "answer": "未成年者の場合、入室可否は直接提携店にご確認の上で予約を進行する必要があります。未成年者の男女同室での宿泊予約によって入室拒否が発生する場合、キャンセルや払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "ホテルの駐車施設はありますか？",
            "answer": "はい、ホテルは駐車施設を提供しており、最大限の利便性を提供しています。"
        },
        {
            "question": "ホテルの駐車施設は無料ですか？",
            "answer": "駐車施設の利用については、提携店の方針により料金が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "予約をキャンセルした場合、払い戻しはできますか？",
            "answer": "提携店の事情によるキャンセルの場合は、100%の払い戻しが処理されます。"
        },
        {
            "question": "ホテルの客室情報は変更されることがありますか？",
            "answer": "はい、提携店の事情により客室情報が随時変更される場合がありますので、ご了承ください。"
        },
        {
            "question": "予約を完了したお客様にはどのような特典がありますか？",
            "answer": "予約を完了したお客様には様々な特典が提供されます。詳細はホテルのサービス案内をご確認ください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 308,
        "QA": 446
    }
}